{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601683",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "원초량갈비"
    },
    "text": "原草梁カルビ\\n\n釜山鎮区草邑洞174-12\\n\n韓国料理専門店であるここは、12:00から23:30まで営業しており、月曜日は休業です。 60席を収容できるここには部屋が1つあり、団体席として利用できます。 この専門店は特殊製作された鋳鉄製の板で焼き上げる生豚肉が楽しめるところとして有名です。 小さな穴が複数開いた鋳鉄製の板は炭火がそのまま触れて肉の肉質を生かしてくれます。 ここでは凍らせていない生豚肉を使って注文後すぐに味付けする味付けカルビと、分厚い肉質の豚肩ロース焼きも人気メニューとして知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "草梁カルビはどのような営業時間ですか？",
            "answer": "草梁カルビは12:00から23:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "草梁カルビは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "草梁カルビは月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "草梁カルビには何席ありますか？",
            "answer": "草梁カルビには60席あります。"
        },
        {
            "question": "草梁カルビには部屋がありますか？",
            "answer": "草梁カルビには1つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "草梁カルビの部屋はどのように利用できますか？",
            "answer": "草梁カルビの部屋は団体席として利用することができます。"
        },
        {
            "question": "草梁カルビで楽しめる特産品は何ですか？",
            "answer": "草梁カルビでは特殊製作された鋳鉄製の板で焼き上げる生豚肉が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "草梁カルビの鋳鉄製の板はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "草梁カルビの鋳鉄製の板は小さな穴が複数開いており、炭火が触れて肉の肉質を生かすことができます。"
        },
        {
            "question": "草梁カルビで人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "草梁カルビで人気のメニューは味付けカルビと豚肩ロース焼きです。"
        },
        {
            "question": "草梁カルビではどのような豚肉を使用していますか？",
            "answer": "草梁カルビでは凍らせていない生豚肉を使用しています。"
        },
        {
            "question": "草梁カルビでは豚肉をどのように味付けしていますか？",
            "answer": "草梁カルビでは注文後すぐに味付けされた豚肉を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 351
    }
}